覺唔覺港女連稻香一蚊雞都不如

老納

天氣未夠凍

Agger

我要叫十隻！（港女）

次次去都人頭2隻雞